［DSE英文］一年時間，有冇可能由lv3-4上到5**

由細到大英文都一般
唔可以話差 但絕對唔好
宜家想開始追翻啲英文
出去外邊既大型補習社好似唔夠針對性 搵唔到問題所在
私補又唔知邊到搵好
想問下大家有冇啲具體提升英文既方法 同埋溫習方向/方法/步驟
尤其係writing同speaking方面
一年時間希望可以追到
利申 2018dse

難過真普選

上5難d 都叫有機
5**真係

做乜咁大撚頭

我都知

有冇具體方法可以幫下小弟

突然間覺得要發奮圖強

你問得就代表你唔得啦
如果你好清楚你有能力既
就算個個話你做唔到
你都一樣可以考到呢個成績

利伸：以前retake要用盡所有方法同努力先可以係一年英文升兩個grade

無

其實升得幾多得幾多啦
巴打可唔可以講下用咩方法最有效？

操返廿年pp

樓主有錢既真係要搵私補
大型個啲唔係好針對性指導你而家既不足

老實講 無可能

有 補萬人之師Kenneth
當年中四得LV.2
考曬三年Regular Course
到上年考DSE有5*

真係有d難, 始終5**真係要你底好加運氣
尤其speaking果d 對手咩人

利申5* (speaking listening5*其他5**)

同你差唔多情況

都係18dse 時間真係好快

17dse 英文2底 依家未開始溫都未驚喇
利：英文aim 5**

啱啊
你都加油 或者可以一齊溫

睇你個勢一定冇難度

你仲開post問就證明你冇機會

睇金娜娜啲notes啦 再唔係搵私補

仲話自己唔係DSE雞

唔好以為搵到呢個post就話我係dse雞
叫你追post又唔聽係到懶醒
話左我同人share ac用